出解放軍清路障跟本係試水溫 你地仲笑得出？

基本法寫明 解放軍唔可以參與香港地區事務，今次出九龍塘清路障 下次出中環清路障，再下次就出尖沙咀同旺角.
到時佢再搵個卧底示威者係佢地清緊路障果陣掉粒汽油彈過去，
到時解放軍係電光火石間感到生命安全受威脅，出坦克車同機關槍掃射手足。

成個劇本跟本就係咁，你地仲笑人摺被？

係咪剩係得我一個on99,每朝等開花

［中場檢討］係黎明行動，唔係黃昏行動

推

駐軍法
第三章 香港駐軍與香港特別行政區政府的關系
第九條 香港駐軍不干預香港特別行政區的地方事務。

基本法 第十四條
中央人民政府負責管理香港特別行政區的防務。
香港特別行政區政府負責維持香港特別行政區的社會治安。
中央人民政府派駐香港特別行政區負責防務的軍隊不干預香港特別行政區的地方事務。香港特別行政區政府在必要時，可向中央人民政府請求駐軍協助維持社會治安和救助災害。
駐軍人員除須遵守全國性的法律外，還須遵守香港特別行政區的法律。
駐軍費用由中央人民政府負擔。

你話佢軍營係九龍塘就可以出九龍塘清，政總隔離就駐港解放軍大樓 咁佢下次一樣可以出金鍾清，石崗軍營又可以出上水清，好野 共產黨打到黎九龍新界無得避！

Push

共識唔係一出兵鎮壓，即刻翻屋企訓覺咩

同埋講真啦，一出老解佢都好撚大鑊，唔係志在賤民條命，係佢會即刻無左隻識生金蛋既雞。

但係我地唔係一直迫老解出黎攬炒國際形象嚇走外資咩

大家唔係話一出老解就返屋企訓教咩

一出老解就一定一國一制，以後上網要翻牆啦。

咁咪攬炒囉